Aan het einde van Ik zat erbij en temperte noten met een sigaret, spijt van Ogilvy's onbezonnenheid, en de kortzichtig verlegenheid van de marsmannetjes aan de kaak stellen.
Dus een of andere respectabele dodo in Mauritius zou het misschien hebben overgenomen zijn nest, en besprak de aankomst van dat schip van genadeloosheid zeilers in gebrek aan dierlijk voedsel.
"We zullen ze morgen dood pikken, mijn beste."
Ik wist het niet, maar dat was het laatste beschaafde diner dat ik ging doen eet voor heel veel vreemde en verschrikkelijke dagen.
HOOFDSTUK ACHT VRIJDAG NACHT Het meest bijzondere aan mijn hoofd, van al het vreemde en prachtige dingen die op die vrijdag gebeurden, was de overeenkomst van de alledaagse gewoonten van onze sociale orde met de eerste begin van de reeks gebeurtenissen die dat sociale aspect zou omverwerpen bestellen halsoverkop.
